啟德站暫定1月5日啟用

沙中線紅磡站去年起接連被揭發工程醜聞，導致原定今年中通車的屯馬線大圍站至紅磡站一直押後。政府早前指，「屯馬線一期」，由大圍站至啟德站將率先在明年首季通車。

據《香港01》取得港鐵內部文件，當中提及屯馬線第一期通車日期，暫定為明年1月5日，而下周一（28日）將會開始試車營運。

港鐵回覆《香港01》證實，屯馬線一期於下周一起進入試營運階段，至於通車日期仍有待落實。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

成條沙中線都豆腐渣

一開站就比人爆

到時都冇人搞啦

點會無人搞,一日唔交代831同五大訴求未落實,場運動永遠唔會完

睇怕今年聖誕, 除夕應該唔會開通宵

唔會開,仲要6點就閂

屌, 3毛黎, 梗係要帶風向

on9

宋皇台站未開站已經比人爆

？置香港人性命安危之不顧？淨係送大陸錢？

開個站俾啲蝗蟲用

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：